英雄聯盟 LOL S9賽季前轉會及賽事討論 #379

SSG

LMS rosters 出左啲
隊DG 3個大陸狗係咩玩法 唔計外援？

geng個support好似唔錯

肥版coreJJ

Caller 好似變左係Ruler

我覺得玩得好過CODEJJ

GRF vs DWG

lm

開戰sup ok
睇埋d保排sup先
暫時睇落都似effort個type

Caller轉做AD位其實真係易分心左 同埋佢本身都係唔出聲講野打機好d既人黎

GRF對DWG

佢無係其他賽區打過正式既賽事就得

睇反 afs vs grf. Afs都打得唔錯，希望磨合再好d

Life 真係幾驚喜
希望嚟緊繼續有好表現
雖然唔睇好Fly

有野睇

格芬

Sword條頸好似正常番

grf 4隻坦仲要全ad

又卡蜜兒加咖哩佬

豬女+aatrox打cam+galio咁惡

grf輸都唔出奇

GRF又比人3BUFF起手 唔係第一次

睇左5分鐘
GRF D個人對線勁過SKT喎

希望今年GRF有得出國玩下啦

GRF

屌 galio真係broken
撞上去viper就冇半條

後生係本錢

呢隊GRF勁撚到咁

Tarza n

Grf捉哂路

Tarzan IQ

Tarzan真係有機係韓國第1jg
無論講pool定操作定觀念

超醒

撞死左

好強

grf好撚勁

skt lose to this

實力差太遠了
GRF S9WC

想問卡蜜兒咖喱佬重係唔係100%勝率

GRF對比其他家真係配合同團戰好好多

廢老SCORE幾時出山打爆TARZAN
LCK冇人頂得住佢

話曬都配合左成年

佢好似三隻都打過大陸喎
未講哂名單?

屌神仙打交

dwg呢波拉扯

Grf

次級唔計 lpl先計

GFR macroplay + perfect teamfight

次級聯賽唔計

差4LV

配合>all
幾多巨頭都未必夠呢隊打

BO5?

ig>all

配合真係好重要

EZ啲skillshot柒到

VIPER

一場團戰扔5個W miss咗4個

SWORD真係好勁

原來係咁

不過屌你老味 成隊大陸人
成隊得一件台一件港
會唔會有啲過份

勁到傻

GRF完爆DWG
證明SKT...

豬女呢個版本已經buff左傷害？

Grf S9 Champ

請各位今季多多支持Griffin

屌打 ，我覺得grf 唔足係操作同團戰，係真係有用腦去打機，捉ez, 卡蜜兒幾次都係有唸過

人打galio camille
你打galio camille

窮鬼聯賽
有人肯俾錢玩已經執到
Riot同G社都唔會出聲

走呀
唔可以係到講sk_
原罪黎

GRF 真係

睇ptt話個3個LDL仔入面有一件有台灣居民
可以直接申請lms選手

冇buff過喎

係個駕駛者問題
太勁

說個笑話 夢之隊

都好的，有競爭，唔係今日lms 都唔知似咩樣 ，又唔同東南亞賽區合併

發夢嗰個夢

我覺得豬女pick 真係好，夠肉唔會一下秒，可以摃著卡蜜兒的傷，後期團又有控制，幾好。但其他隊未見過攞出嚟，反而GRF就識唸呢樣嘢

證明Skt真係好撚屎

比blank用 死咗啦

Teddy bb

GRF有用腦打機 操作又好 又夠合作 j死人

尖添就算贏咗DWG都要俾GRF2:0啦

諗多左 真係pilot問題
其他人用應該比隻camille姦到裂

tarzan下下等撚住GK
對面心諗點玩阿

連俾人2:0嘅機會都冇

AF都同到GRF打55波

DWG隻ad係咪之前打H2K嗰個

唔驚camile+galio

對上一場SKT 打GRF 好似係2:1 仲未輸過

都係靠kiin仔舉重

Ucal 都ok 其實

Ucal係咪後生過BDD
感覺Ucal仲可以進步
BDD已經同Faker差唔多準備入廢老行列

Bdd都係得19歲咋
有排都未去到廢老啦
過多兩三年先講啦

inting sion build

GRF人均18歲 cls

痴線

sion咁撚好打架咩

Chovy

ignite sion

chovy放得好準啲技

低能仔

GRF >>>>>>>>> SKT

DWG俾人老強

咁樣TP SWORD又醒唔TP

新版tp無得cancel真係好傷

nuguri個tp

Tarzan

有冇link

youtube search kespa

今年LPL睇黎會好睇過LCK

LPL>>>LCK

呢個真

GG

上路viktor又玩返ap?

LPL中前段班d人都好撚勁
就算配合唔掂 靠個人技術都打得好精彩

呢隊野今年又進步左

隻卡力斯做乜撚野

睇好TOP

GRF今年出硬國

無點留意kespa, viper依加算唔算證明左自己玩傳統ad都勁

定係ez 同nigga都唔算傳統ad

岩meta

khazix:dllm

隻卡力斯廢撚到

泰山呢幾場pick d jg都擺明拎出黎試陣

但都仲場場2:0

屙個尿番黎就CLEAN ACE,,,發生乜事

DWG下路

sword瘦條頸都仲好

鏈住SWORD條頸

GRF團戰勁撚到

LCK夢之隊 lose to this

不要說了

grf太勁

啲人仲話次次尖添輸淨係識focus喺尖添有幾廢，唔睇下對手有幾勁

DWM比人打仔咁打

grf經過summer決賽G5心態炸裂自爆之後

應該全隊全面心理能力昇華左一個級數

GRF so clean

ban豬女 sion

BAN豬女

豬女 sion aatrox ban晒
GRF會拎咩陣呢

卡蜜兒

Camille

Damnwon個pick咁怪既

我都覺

擺到明就係玩卡蜜兒加里歐 唔ban又唔搶

GRF教你打機

如果DWG再輸 SKT粉點算

Galio + Rakan + Camille 個聯動好強勁
DWG要贏係打線

中下都後手揀輸線英 個陣打團又難贏

有卡蜜兒係到壓力大好多wo

除非今場泰山無點做到野+李星著火姐

軒宏林
1 天前
春季賽讓大家看到最好的skt吧

自由
1 天前
恐怖SKT來了
恐怖SKT走了

Casper Aldridge
1 天前
其實感覺是配合與化學效應沒出來
就像籃球一樣，明星多也不一定會一下子就奪冠
也是要經過磨合調整尋找彼此的打法
更何況他們也不過合練過兩星期就參加比賽了

ikersflc
1 天前
就像虚假感情一样，爱上的是别人的物质。你们粉skt是喜欢选手还是喜欢奖杯？喜欢看冠军那你大概需要每半年换一只队伍了

爪小胖
1 天前 (已編輯)
一堆說感覺不行的真的傻眼 才輸一場不懂心態在崩啥............
對自己支持的隊伍這麼沒自信?
你也是不要繼續支持好了
有你這種粉絲 感覺很丟臉
ZZZ...............
一堆低能酸民也是 看到輸一場救出來跟狗一樣在吠
好啦 鱉很久 讓你們透透氣也好
haters gonna hate lol

隻上路又收得工

引火自焚就有，哪來的自信

上路已玩完

grf 個陣會唔會太好

李星神又白行左一轉

Lehends

靚到

屌你老母要解BLOCK先睇到個POST

咁你都咪撚開post

星哥前10分鐘冇做到野

top: gg 20ff plz report jg

大佬 上路坦到就黎死都未捨得踢出黎

火龍又俾人搶埋

DAM隻牛一早W撞走加里歐就唔會咁啦

隻李星重廢過mlxd果隻

佢要等卡蜜兒開左大先踢

因為佢有sense到會係中野上三人夾擊

唔咁做既死撚硬

後期輸出靠你啦星哥

即刻雙殺

GRF啲團戰真係好好J

051

垃圾車真係慘

隻上路好慘

強姦咁
GBF今年做乜勁成咁

DWG隻TOP好似成撚日比人捉爆

urgot完場會死幾多次

DWG隻上路打skt又成日比人強姦
打GRF又係
做上路真係慘

好彩SKT冇晉級有進真係唔敢睇

Nuguri: 我唔打喇我唔打喇

傻鳩SKT三連霸無死角

1. 對手中游水平
2. grf不嬲都係咁勁

SKT連DAMWON都打唔嬴
講春咩

難怪IG唔留個教練

可想而知新銀河戰艦同Griffin嘅差距

圖報巴你咁講係咪串我skt中遊都打唔贏

揀Zoe出黎係中路RJ，Lee Sin前期小會戰 2v3又打唔贏

咪話銀河戰艦都比人強姦既話

0/5/1 單殺

0/5都仲可以solo kill

買完人
諗住今年會玩4路壓制啦
屌,又係老SKT打法,龜到18LV打操作
今年都似食屎多

要KHAN做狗

sup拎多個頭就成隊都有賞金

Nuguri盡左力

啲支援快到
一吹雞成村人黎晒

只要kkoma on9
faker都要做狗
上年隻塔里克

Zoe好冇存在感

好快10死

KKOMA都仲未醒
近2年已經知自己果套行唔通
都仲唔肯變
上路一定做狗,前期唔撚打,龜到後期打團拼操作,然後次次都捱唔撚到就俾人屌爆左

呢個有少少唔同喎 嗰期真係要咁打
只係jg唔夠勁

呢隻野依加都係順風兇狠逆風碌撚

blank哥master yi bang子soraka

杰西落去收兵已經3個隊友係河等緊

如無意外既話, 新銀河戰艦隊應該會好上季少少
1. 隊友硬實力始終好左
2. 除左grf, 上季既上游隊打亂晒, 睇左咁多場, 冇一隊硬實力勁得黎又夾得好

咪係 嗰期最勁既戰術

屌 世一都要屈服meta
做牙blank下把位

嗰期LPL個蛇隊玩成隊保sofm隻獅子
勁撚到仆街

搞錯重點？重點係faker玩塔里克 應該俾faker玩易大先啱

dawon： 唔打啦我

jg廢都要死跟meta
kkoma

10死

URGOT真係

求Nuguri心理陰影面積

垃圾車

Chovy單殺左有大技既牛

成隊最坦都要係咁比人sm

GRF唔好再侮辱SKT啦

SO FXXKING CLEAN

屌打

chovy只係17歲

Griffin

Grf已經拋離其他lck隊

GRF >>>>>>> DWG > SKT

其實nuguri幾勁 防gank意識好啲可以j下 反而showmaker吹大咗

身為舊kt fanboy都諗唔明點解kt可以贏足佢地成季

都唔知skt點輸比dwg

好耐無見咁勁既JG

廢老SCORE剋住TARZAN 中路UCAL打CHOVY多數都55波 下路唔爆線就得

亂咁嚟

蛋黃隊真係慘
SKT...

一物降一物
GRF就係敢迫你打
次次都圍鳩你單路
打到你仆街為止
skt次次都龜到後期先肯打團
前期咪俾人打到仆街

SKT贏個場都係打爆左上路
之後個兩場失誤多到唔敢睇

Skt輸在魔跟娜個q 如果唔係靚開 應該就end game
但贏禁多唔明點解禁急開

肚餓 要去食飯

因為上年得kt做到3路平/兩路平+有路贏

LMS 過埋今年係咪可以正式轉做外卡

除左上路grf同skt對線咪又係差唔多
打團配合勁好多就真
對線dwg邊忽有輸比grf

一早就係外卡啦
班選手日日都淨係識得扑野
電狗今年又借左個勁既中路
睇落都會屌壓
攪到無哂競爭

事實真係dwg唔夠勁 而skt仲廢
係你條on9以為dwg勁姐

公道咁講 grf係勁到ig咁款

講真 有冇巴打覺得Chovy勁撚到癲？

GRF咁勁

Ruler Cuvee 超水準表現都唔掂

我都以為ucal可以成為下一個faker,結果打rookie 露晒底，chovy未打大賽都唔知乜事

ROOKIE最接近FAKER嫁啦

呢個又係嘅 不過好睇sword會唔會比ts撚

AF打GRF都叫有來有往
DWG
但都夠贏SKT

預咗GRF會贏DWG
但估唔到實力差距大到咁
之前打AF都冇差咁遠嘅

不過Game2都係得Kiin仔打緊機

Game1 咁樣輸法好傷
但老實講AF真係比想像中好

新AF無以前咁撚龜 好好多

Faker回堂啦講真 佢啲亂engage睇到我眼都突埋
重要無端端畀showmaker單殺 係咪想間接送Showmaker上神枱

Faker 由S8開始已經冇咁神
唔係話廢但多咗好多個人失誤
今年換咗隊友會點就唔知啦

GRF 條條路都咁勁

最廢已經係上路
但jg同其他唔同層次

我覺得打返勁隊應該要出返精神

請今季多多支持Griffin

話上路廢有無睇對非洲隊game1
新輔助Kabbie表現唔錯

Sword條頸.......

你地講到grf咁高檔次
咁究竟上年點解入唔到world

俾廢老Score剋住

今年GRF原班人馬打晒兩季
去世界賽應該輕鬆啦

我話喺成隊入面最廢
冇講佢同其他上路比係最廢喎

入到又一定係勁隊?

griffin最廢果個借左俾閃電狼啦

理論上GenG贏Griffin
GenG又輸晒畀Vit C9 RNG
所以Griffin去到NA EU三甲不入啦

grf>afs>>>>>dwg>>skt

Geng >grf>afs >>dwg>>>skt

真係估唔到SKT架銀河戰艦沈得仲快過S7既KT

game5輸心態

又無咁快沉 仲有大把人未出 傳聞有個練習生中路幾勁 不過係SKT注定無乜出場機會 應該出幾場下季又比LPL買走果款

水未滾姐

唔係練習生 係次級聯賽執返黎

咁都叫比廢老剋
到底你地係咪印象流剩睇精華?
打kt tarzan根本仲係壓制緊條廢老
kt嬴個2場ucal都單殺chovy
同埋kt拎後期ad比deft妹到後期而佢又無自爆
仲要用kaisa直接carry一場
最後一場本身grf都有優勢
但巴龍區比mata outplay
最後又輸心急爆塔比人殺

成班印象流廢老score剋tarzan

唔太睇好GenG
GRF 狀態唔錯

姿態條片幾感動

DWG 3場都俾GRF屌爆
係完全無得反cup個隻
相反SKT可以俾DWG反cup，你就知SKT有幾....

上季skt vs grf都打得有來有住, 唔會今日dwg咁由頭輸到尾, 可想而知新skt會有幾...

你都識講上季
唔俾GRF勁咗好多？

我睇就覺得grf同上年差唔多, 只係上季勁隊打亂晒, 未夾得好

SKT簽左5件綀習生
2班人都輸比DWG

輸一場季前盃仔bo3 就話沉船
連登仔既準則如果唔係神 就一定係 垃圾

咁嘅明星陣容輸比有nuclear嘅隊
的確係抵屌

呢個真 屌你條友真係好撚廢 由佢一開始係SSB打個陣睇 廢到依家

我Skt fan，但skt重組果陣已經講春季賽會係grf天下，skt未夾冇可能夠grf黎
而夏季賽就要睇skt夾左季夾好未(夾好都可只係55波)
kt砌完all star第1年世界賽都出唔到
grf對線操作唔會差過skt，後生仔反應快
經驗方面skt可能好啲，但配合遠遠差於grf

係得JG同AD 唔係成隊

佢代表作應該係H2K
韓援黎講個陣睇到哇哇聲
廢到仆街

到底而家win10係咪點整都選唔到字
跟過網上好多篇教學都fix唔到

個人認為
Sword<=cuvee
Tarzan>>>>peanut
Chovy>fly
Viper=ruler
Lehend>life

聽日打足5場就爽

Sword<=cuvee
Tarzan>>peanut
Chovy>>fly
Viper<=ruler
Lehend>life

GRF唔止個人技術勁，最勁係d call 同默契

我廠打rank比 092串

講真電競世界越後生就越有優勢咖喇
Faker同班新一代都差3歲
係會開始出現差距
Faker,Uzi,score,pawn呢班化石睇得一年得一年

原來聽日先打

PAWN IS THE PROBLEM

之前wc決賽又係星期一
kespa決賽又星期一
明明以前決賽都係星期日
唔明點解要咁改

工作人員方加

當pre count down event?

pawn到底春季仲有冇正選

Skt換左人重咁撚廢既屌 點樣重奪lck昔日既光彩

KZ得5條友

GenG聽日加油 覺得上路會贏 下路應該贏少少 中野就輸返出去

GRF睇得出大家真係夾，好多攻勢都係有組織。反觀SKT目前就係靠經驗同意識去打比賽。另外skt教練團都重係傾向保守，死要khan玩坦，但Faker發揮唔到，成隊就死晒，而且咁樣對方制定戰術都簡單好多，睇穿晒套路。

自己Skt粉，見到skt輸比dw真係幾心up。唔係話輸唔起，但難得砌隊Dream team，真係希望打出好成績，睇下春季賽之後磨合成點。明星隊最驚係揾唔到lead，個個自我中心，到最後比人屌頂

最擔心MATA
Game2無啦啦變廢老二號 係咁死

做乜禮拜日唔打禮拜一打

其實係想比琴日打完嗰隊休息返日

KZ中輔有新人 可能未夠歲數夏季先出到場

同BLANK直播食燒肉

痴痴呆呆

星期一幾點打

仲有effort

4點

HKA有新韓援 唔通係Blank

鐘生又贏

笑L死 ptt啲人留言 唔係blank就blossom

最後咪又係出數一數二

咁數一數二都勁過badbad既

咁有錢, 要晒兩個啦

想睇Blank留係LCK報仇

G持牙blank 屌打lms

去skt對面嘅網吧做兼職，再自組新隊打上去

HKeSports: 尊重官方暫不能公佈，不是星級但中上水平

所以唔覺得係blank

最後一分連faker 都講左兩次
睇黎痴線真係可以傳染

how about EULCS MVP Trick

問題係佢入唔到
兩個位1同3出國佢都有機會爭
自己輸bo5就係實力不如人
唔好搵咁多藉口話輸心態

客觀d 上季佢的確係出唔到國就係出唔到
有d話咩唔比今季勁左
都係留返春季賽啦再講啦
GRF係唯一一隊無換人既 磨合一定有優勢 係呢個比賽表現好係合理既
kespa cup既參考價值其實唔高

記得有年skt拎完world 之後打呢個決賽輸左比esc 之後skt咪一樣贏多年

利申非kr fans 最中意睇韓仔輸

S8 regional
GRF 輸比守門員好正常

上年輸比2隊唔代表佢廢喎
kt夠冇贏kz 但屌爆grf
Grf就贏哂kz 輸哂比kt

當年skt輸比嗰隊ever
一完比賽就成隊ever比人拆骨
而且kespa隊skt同最後世界賽嗰隊都唔同啦
某人仲進化埋

geng難打個位係一到regional cuvee就會上晒身
令到隊野有計頂到中後期同你一波團戰對賭

估吓先
GRF 3:2 Gen G

Gen G 3:2 GRF

Chovy 屌打 Fly

幾點打，番緊去

互串完就打喇

GRF 3:1 GEN

peanut化到成個女人咁

GRF 可以Ban哂Cuvee d carry角

局住fly玩輸出角

fly淨係識玩zoe

Fly 又玩zoe 好悶呀屌

蛇女

Zoe

9 stopwatch

Ruler still Ruler

希望lck 今年勁d , 上年主場都冇得打final

q肥好勁

咁樣中伏都有得殺番轉頭

幾耐冇見藍神呀真係

會唔會係call定花生上去先敢facecheck

keep 住有睇比賽

今年撐skt 呀

又黎

其實都唔係打得好差je , 起碼唔再係淨係識訓係中路

同埋對而家下路組合有愛

睇直播人數少左勁多

Fly做咩買2個鐘錶

GRF真係打得好極限

peanut乜都無做過就比tarzan打到殘

藍神出黎，skt今年睇黎要沉船

3地龍

花生

食得超快

食得快到

Penaut

勁撚到
三地龍即刻迫巴龍

D CALL

GRF好好默契

唔會掛 , 出唔到國都有playoff 打掛

Zoe呢個版本真係唔係個個玩得起

FLY全場OB

冇Scout/Rookie個種級數都好難玩

三火vs三土?

覺得ruler有機會可以後期carry
如果繼續拖落去

peanut呢場前期小勝tarzan喎，又吹到tarzran上天...

Fly

Ruler真係少數可以拎EZ黎做大後期Carry既人

一炸上去兩條友係度好好笑

FLY隻ZOE真係好撚廢

真係上天就唔會入唔去World啦
信呢度啲連登分析

全場就係度睇FLY做左d乜

龍之子

花生仔

屌你究竟要空幾多Q

花生偷龍真係勁

好撚好睇

fly真係好鳩無存在感

GenG

點解唔出眼淚 係咪正常玩法

肯定錯啦 實好快冇魔

RULER

Q肥硬撚到

ruler今場係咁食q

lehends

Ruler連比人拉兩次

班友重到CUVEE都舉唔起

RULER自爆

ruler

燈死Ruler

比人偷左龍都無所謂
會戰收番哂

癡撚線

Ruler on9到

燈

q肥好撚慘

最難死既ad 再加隻含撚sup

屌，3火龍魔咒

GRF又要3:0 點玩落去

carry左對面

燈到

...

Ruler

選手都話tarzan好撚勁
信你d分析
入唔到world就廢 上年rookie 今年faker
咁佢地咪地底泥

League of Lehends

Tarzan係勁在醒目呀

PATCH唔大改 GRF KEEP到8成態
SPRING SEASON 冇對手

邊個燈我Ruler

有冇手足打單雙

今年LCK係呢兩隊架啦

Feel到真係用腦打機

冇話tarzan廢，但淨睇呢場tarzan冇當peanut仔咁打，peanut仲要前期做事多過tarzan，賽前又吹到得廢老頂得佢住

Geng幾年黎都未贏過一個bo5

得呢兩隊夠LPL砌

區域賽之王

宇宙戰艦未入油姐

不過LCK打法都係偏向前期太龜
如果S9版本係要前期風向既咁都係比LPL屌打

GenG 要追返
唔要3- 0

無睇之前果啲啫
做嘜papa變成咁

Btw SKT拎唔到依個杯=飛機杯

黑化版

舊年KT咪攬住依個飛機杯

飛機杯都好過冇杯

都仲有summer champ

係 上年好多人話依個係

GRF咪係癲狗隊

都係飛機杯

有呢個盃開始SKT好似都未拎過
S5 S6到宜家

Viper個池究竟有幾深

佢咩都識玩咁

LPL 係咁買走LCK有料選手教練

出左傷害表未 想睇FLY有幾多

S5 S6唔洗拎啦 worlds champ大過天

Fly夠膽再出Zoe

Cuvee同我打爆sword佢

佢之前好似打中路？

Q肥akali

點解s8唔見griffin 會好睇好多

fly都算係gg既弱點

如果係既話都難怪佢識咁多英

拎得呢個盃既隊全部冇好下場
第一年：CJ＞兩次升班賽都輸最後散埋
第二年：ROX＞拎完即散
第三年：KT＞WC 8強止步

Ruler俾人捉到傻咗

No ad match
Victor irelia cassiopeia

第一年係Ever
第2年打緊World已經話散
第3年LCK Summer

S8: SKT > LCK第六

我幾時有分析過 只係純粹結果論 你中文F

招大都未出就cleanse咗

你中文就真係F 人地就係話入world同選手實力無必然關係

第一年搞錯左自吞先
其實講到呢個盃最有參考價值都係上年，始終上年係第一年喺所有隊重組完之後先搞既比賽，之前兩屆全部沿用返WC或之前既陣容，對下一季冇乜參考價值

chovy

好撚屈

Leghends 個閃w

成隊都痴線

Chovy勁到

佢地癡線架

嗰種默契

Peanut 啲smite

大飛哥我唔想睇3:0阿

各贏一次

屈機

唔係龍唔識搶 好似係

招大

Tarzan俾既地圖壓力真係好大

Fly+Peanut真係冇野好睇

慘 唔係3-0 呀嘛

睇黎未來幾年會變LPL既世界
選手實力已經追上韓國

Fly 真係

LPL 勁果堆都係韓國人,
LPL 可能> LCK ,但韓國選手一定係>中國選手

LPL近年開始多左國產勁人
Ning/JackeyLove 依d越黎越多
由S4開始不斷咁買走LCK勁人
賽區既實力追上左韓國，對韓援既依賴性只會越黎越低

完全係大報仇

搵到5個支那仔打到上WC 4強先算啦

3-0

3:0了

中野完全冇得打

最主要既問題係，LPL有錢買走你既人
但係LPL超前左LCK之後，LCK係冇錢買中援

撚狗場

講到尺哥有作用咁

GRF真係好癲

RULER太依賴青蛙

唔係好覺得關花生事 佢都無野可以做

老實講 NING JKL其實唔係超勁咋WO 你唔係TS同ROOKIE比咁多壓力對面

佢地打毛

考慮下BAN 蛇女啦

FLY

Grf啲個人技術同團戰真係好強

gg突破口太明顯, fly冇carry能力, 要靠上下路, 好大限制

以前成日4強架wo

Grf係呢個盃完全係超班馬

中路差距有D大

淨數都有4-5隊

睇嚟新宇宙艦隊要繼續佢打GRF 0勝嘅紀錄

GRF 團戰真係世界第一 好撚癲

十幾分鐘中路塔爆撚左 玩撚啊

屌你屙完屎就完場?
之前唔係55波咋咩

GG要考慮下搵多個中路

Skt仲未輸過俾grf

唔打咪唔洗輸

睇位置啦
中上位係韓國選手稱霸
但打野同ad我覺得lpl贏lck一籌
尤其係打野位 泰山就唔講啦
佢出左國先再討論
Lck其他打野選手都接近雷鬥雷

Ad位 lpl贏lck少少啦
Jkl iboy 肥閪都係lpl ad三本柱
仲有其他ad上緊位
Lck得返ruler deft
Viper teddy未受考驗 其他好似無咩特別

SKT醒水
早D輸1:2
好過0:3比人虐

請各位今年繼續支持Griffin

舊年打兩次bo3咪輸晒0-4囉

人地抽緊水你仲咁真心

唔好唔記得上年KESPA CUP 2:1左GRF囉唔該

果陣仲係BLANK+UNTARA

FLY有xiye咁既質素就夠

間中carry一兩場

係喎我錯
GRF夏季換咗chovy 就起飛

GRF 每條線睇落都係平均地勁

佢玩urgot中路算好d架喇

Peanut回曬塘

今年仲有khan同clid grf抽到條好線先贏到呢個飛機杯

還我crown子

DWG第二隊GRF

上年KZ已經係㗎啦

Ruler真係算係咁啦 打左咁耐都keep到
Deft係由係LPL返LCK開始就冇乜大表現過

不嬲撐Crown子
Fly

Crown子出國先俾人打爆姐

Synergy

Deft&Meiko

睇過KZ之後，我對GRF唔敢有太大期待

有kuro咁上下都好, 但可惜實力只有ck/sub級數

係S8食咗屎咋

GG買KURO都諗得過其實

KZ S7都可以原諒嘅 輸俾爆seed SSG
但S8 真係失望

咪撚玩啦伍寶

$$$$$
賺人仔好過啦
kuro都回回地塘

Kuro
比jensen屌打個個 （真係屌住黎打個種）
Jensen仲要比caps屌打
Caps又比rookie屌打
請rookie=幾多個kuro

我淨係希望S9 SKT唔好變左個完全體老弱殘兵
Faker依家既處境同台仔吹西門差唔多

宜家仲邊有雞哥

其實s8 lck出國個3個ap都俾人打爆

咪撚玩啦伍寶
台仔吹西門吹黎吹去都係幾年前既單殺咋喎

有冇人知頭先倒數最後果首英文歌

Kuro柒好多

唉...點解bdd唔去Gen.g

Fly注定難成大器
GEN可唔可以買過隻中路

冇咁多錢

Mata 其實S8 已經間唔中派膠
但又keep住有d 智商壓制嘅outplay

今場又到返上中CARRY

GenG BDD嘅話又係一隊宇宙隊

GRF呢個陣

無AP

好耐冇睇比賽，而家twitch 冇得睇LCK?

暗黑兵法

Kespa 要喺YouTube 睇啫

Fly Zoe
屌你老母

All ad?

有冇lin

FLY ZOE VS GRF 9陣

比多幾場我睇啦

睇下S9點囉
反正都阻止唔到班SKT Fanboy繼續吹Faker世界最強中路（S3, S5, S6）

3-0 啦又Zoe
用極都係咁廢

又用果套難死組合

Ez 1lv迫點e好慘

佢用乜唔廢 ？

Thanks

easyhoon?

Eazyhoon

Easyhoon

想講xiye係lpl mid都top幾
想佢有呢個級數不如直接買bdd

邊買得起BDD

Easyhoon同Maple都喺到

之前用Urgot 唔錯

成隊蘇寧去左韓國訓練
easyhoon係佢地教練

aurelion sol

我幾時分析過先 答咗我先啦傻仔
唔好轉移個話題住啦

俾多場睇啦GenG

grf試新野?

想講唔好睇到xiye咁低啫
前世一ad次次過到小花faker都係靠xiye頂住

Ruler係咪得返Ezreal

阿大飛哥又拎Zoe
GGEZ3:0

對線冇咁易死ma

同埋佢pool幾隻 得番ez係meta

傻閪真係有樣睇 你咪話真係上天就唔會入唔到World 即係你imply 入world同選手有必然關係lo on9仔

而家最勁ad 都係ezreal lucian

人地就係特登留Ezreal俾你

唉 Fly應該好快就死

完全outplay
冇眼睇

飛哥你想點阿

廢fly

頭兩場已經睇得出人地為你個Ezreal準備左好多野
又唔可以怪Ruler，只可以話其它路唔爭氣
中野鳩下鳩下咁

JAYCE打AD

你頭一句就話信我啲分析咁撚樣丫嘛
我邊句分析過啊 答唔答撚到啊？答唔撚到就收皮啦傻仔 結果論都叫分析 00後中學雞？

Viper好癲

直落3場

話咗Fly好快死

viper有咩唔識用

Fly根本就係廢

又要靠Ruler Cuvee

CHOVY好撚癲

追得好好睇

其實某程度上真係chovy太勁

Ruler 嗰下好彩中

中上單殺
g.g gg

完全輸哂 輸線輸objective

Q肥比人單殺埋
睇黎3-0

佢打其它中路都係廢

三路比人單殺
花生點都無用啦

下路某種程度都係

唉 Stupid people Stupid question 你嘅分析咪就係入world 同選手實力有必然關係lo 讀多幾年書先啦

GenG 出力拖game

等波比350甲有無機會贏

同埋嗰句唔係我講 見你咁on9先醒你個傻仔幾句

痴撚線

痴撚線嗰下sidestep ez ult

GRF真係勁撚到

扭EZ大個陣好似外掛咁

痴線 完全壓住嚟打

Griffin真係痴撚線

有啲過份勁到

條中路場場輸

餓喇放飯啦

Grf 好勁

覺得花生幾橙

避ez r誇張到

除咗Fly之外其實其他四個真係唔廢
係GRF真係太勁
打咩隊都3-0 啦

又俾人撚狗
陰公

唔怪得rular, 成隊gg限制太大, 唔玩ez唔得

Chovy真係好有當年Faker既感覺，反應、操作、判斷
癡撚線

明明成場都跟到哂tarzan去邊 但都係阻唔到中路穿

fly 差太遠

花生已經唔想去中路送

花生今場都真係算係咁
好多時都係度Counter gank
但係上中下比人單殺真係

冇否認係00後中學雞你班00後真係垃圾一代嚟 講句入唔到world都可以話我分析咗 我以家話你老母係雞啊 係咪又成功分析咗啊？
重要改個名叫無人叻得過我
自卑到 冇人蠢得過你條傻仔就真啦

點撚樣呀Fly又死

Ruler嬲撚到 慘

GRF未打之前我淨係留意Lehends
15/16歲已經長年係KR Challenger
打上路、Jungle、Support都Keep到係菁英
家下佢d隊友都咁勁，我已經唔知講乜好

終於

ruler極限舉重

Ruler 應該打到躁底

fly爺招解重係度....

Ruler完左比賽應該會爆汗

?????????????????

花生爆炸

peanut呢下

jayce x barum都幾尾
輕鬆整被動

邊隊擊敗我，我就去邊隊。 —— Peanut

前面打得幾好
算係咁啦

GRF Peanut confirmed

差d直接一下輸game呢

差d輸埋巴龍直g都算係咁

佢個pool想佢拎咩

點解唔ban ire? fly仔未贏過

Fact同Statement都分唔到 無需要討論 咪阻住其他人睇比賽

依個patch 最勁ezreal lucian 都唔俾人攞

Crown >>>>>>>>>>>>>>> Fly
一早睇死條友仲垃圾

佢玩乜應該都會輸

今年lck強旅除左skt 其他三路都唔平衡
kz 上路/中(?)
g.g 中路
kt afs 下路

D配合真係好撚屈
好好J

gg

d cc chain 黐線

KZ 算吧啦得Deft係top tier

控死哂baron pit都落唔到

個baron play好撚靚

我PawN

悶到仆街

grf上年出到國真係好有機會冠

波比同urgot

飛起咗照拉走

笑死

唔玩EZ死多1-2次
又永不開戰 贏線
真係用EZ最好

大屠殺

依家都唔明上年做乜輸左

grf有冇得同Ig打？

GRF!GRF!GRF!

碾壓 成個tournament 無輸過

輸心態

個教練叫佢地扮下野表現得興奮D

屌你老母睇到3場都係lehends智商壓制

唉屌係屋企睇撚到眼濕濕今季要爭氣呀

係咪成班都機械人黎好似以前skt咁贏冠軍都無乜反應咁

係
如果出到國真係橫掃

岩岩先收工睇 竟然比人3:0
3場都屌打定咩

有crown子 3:2
無crown子 0:3

冇嘢講就收皮啦垃圾支那00後
你條自卑仔現實中只係一條畀人欺淩嘅中學雞ja

由頭壓住黎屌到落尾

依句野好撚邪 我勸你唔好咁早講
等grf出國表現先

geng 比grf 教仔咁打爆

等埋春季先

諗起個陣ROX個句

三路當狗咁撚

第2 3場都係屌打
第1場花生搶到巴龍追返 但Ruler 臨尾派膠俾Thresh追Q中兩次 輸

呢隊野係每條路都好撚勁
你又唔知BAN邊隻好

Grf Lck已經無對手

花生係咪無冠軍命，入邊隊都係拎第2

tarzan係咪專登練隻豬女黎心理戰

點睇你隊Gen G比人打到咁

Kespar cup贏黎有幾開心

洗乜講咁多
之前咁多lck 選手都認同tarzan係lol之神咁濟
基本上唔會有失誤咁濟有咩好嘈
斷估你唔會話lck選手係連登仔掛

cvMax

CvMax

三路都爆 等輸

其實而家換邊隊同GRF打都應該會被打爆

蚛國人00後冇聲出？？

麥哥

都叫冠軍呀，對春季賽心態好大影響喎
你局外人睇就緊係覺得贏垃圾盃仔無所謂架

中野唔掂

比個BDD我

輸俾GRF啫
都仲夠同其他隊爭

GRF 5路皆神 仲要食腦打機

唔講以為拎左世界冠軍

野ok啦
係Fly真係好撚廢

無左CoreJJ 大局觀差左d 捉人都慢半拍

想點 你分清楚Fact同Statement先啦

係Grf暫時超班 佢地成個比賽都無輸過 等其他隊磨合好應該會好好多

岩

CHING咁快LOL之神
雖然我都覺得佢幾勁
但係國際賽仲未有表現,連LCK都未拎到冠軍

個Caster識韓文好勁

GEN儲夠分入regional 就輕鬆出國
大家唔使替佢地憂心

SKT先係最識玩

睇韓服Elo都知

如果ahq出到國都橫掃

Life應該可以keep住進步嘅

吹到LOL之神會唔會過份左小小

未稱神 但目前一定係lol第一人

其實唔使同GRF對打都係好事
一陣尖添俾人3:0就慘

一撚定會比人3:0
就咁睇個勢

難d唔係3-0
DWG俾GRF打到弱智咁

以前skt 都未試過長期keep 住成年都好撚勁
都係睇定d 先

你諗清楚你條支那00後點解柒到冇聲出先啦
咁得閒上網 溫好dse未啊00後

好期待grf vs ig

其實上年已經好勁 只不過比KT食住 同資格賽打GENG

lck班選手自己講架喎
ching係咪有閱讀障礙

我教精你 你就人身攻擊

KT對賽GRF
bo3 bo5 全勝

Bang之前開台都有講過
佢一定冇眼光過連登仔

尺哥其實係咪韓國clearlove黎
永遠贏冇佢份 輸就一定輸佢咁濟

其實上年KT係幾勁嘅

幾時贏冇佢份呀
淨係睇1日比賽

S7 Worlds 對SKT

唉我Deft子
Ucal Mata

00後教人？你講出嚟自己有冇笑出聲
平時我都唔攻擊人嘅 不過面對住你呢種支那蝗唔屌唔得啦

Tarzan 勁定 The shy

LOL之神

尺哥成日比人吹奏都話冇佢份

KingZone當年都係無敵
俾你重溫下

原班人馬
唔洗磨合已經贏默契
同本身又勁

不過都係睇定d先
等其他team夾番順再判斷

Ruler 前幾日先用Xayah carry 完

五路世一

LOL之神
SKT FANS 依家轉左會做 GRF FANS??
吹既方式咁熟口面既

又黎五路世一笑撚死

教練第一個拎獎盃先

掛住五路世一嘅RNG多d
SKT S8徹底收皮都收歛咗啦

想問下有LOL之神之稱既tarzan
上年有咩成就

同之前經典既ROX打機無感情無失誤 SKT三連霸無死角似曾相識

5路世1 RNG

你柒左就潛啦
屌你老味話撚左係出自選手自己把口認同另一個選手咁客觀既一句野仲係度嘈嘈閉揾架黎丟
你老母美斯夠球王啦唔見你問人佢有幾多個世盃啫撚住哂又唔見你真係討論既行撚開啦

講真 點解我話佢同clearlove好似既原因就係咁
個個都吹佢 回想返早幾年個個都吹clearlove even pros個個都話佢偶像
但好多時輸真係輸佢

比Lucian 打到仆街

柒乜撚野呀,問下人地LOL之神有咩成就都唔撚得
人地美斯歐聯西甲都拎過
你LOL之神拎乜撚野呀 K盃
有得比

同樣道理洗唔洗俾你問下dopa有咩成就呀 dopa唔會廢喇掛懵仔

淨係希望ruler今年唔好再恐狗

dopa有咩成就 又另一個LOL之神呀

班rng fans咁快轉晒會grf?

有機會打先算

講緊對遊戲理解同實際落場操作每方面呢個選手都的確係top of the top喎
關拎唔拎到獎咩事呀
隻game你睇咁耐比賽係理解為可以一個人打哂 ?

唔似係RNG fans

dopa都唔算lol之神 ?
okok你慢慢講啦我唔夠你條聰明仔講

睇定d先 可能一轉path又唔同講法

咁都好拗

dopa係griffin渣fit人

請各位今季多多支持Griffin

用得fly就唔洗G持啦呢隊野

打和啦

咁撚客觀一個兩屆世冠選手自己講話另一個選手係遊戲之神都有連登仔質疑
一個選手個人能力同團隊game拎唔拎到獎又會掛勾做論點

連登討論質素每況愈下

不如討論下其他隊好過
點睇新AF KT

我個人排春季排名係
GRF > GEN > SKT > AF > KT > DWG > KZ

我覺得afs排係skt前面
skt個感覺係個個有自己諗法好似打緊soloq咁

最好笑係連登仔不願面對人地勁

Fly真係不了
還我Crown子

Crown子賺美金fatfat

我都認同GEN SKT AF 實力接近

skt好明顯係個人實力全部都好出眾
但打法距離磨合完起碼要大半季吧

OPT都係爭playoff最後一個位嘅level anyway

GenG 係廢
但拎LCK頭三應該唔難

是但啦反正都係要3rd seed 入Worlds

both shit
收皮啦抑鬱clown
望住Fly起碼有個靚仔樣睇下

所以我都係講住春季
夏季唔敢講

fly真係黎賣笑 玩zoe 比人係巴龍位個草撚狗

Lol之神
咁撚中2係邊個選手講
我剩係有印象bang話tarzan勁得太離譜咋

Crown子Taliyah Cass Viktor 明明好勁
仲未計Liss Malz

係咪韓譯中先咁中二

Crown子有自己skin
Fly呢？

可能睇左最強聯盟

仲有kkoma個老套戰術

Crown 隻liss好過FLY既

GenG 買多位中路好d

嬴左kespa就變左lol之神 嬴埋世界大賽變咩?

唔買bdd 就知今季冇機啦

GenG 目標regional
用Fly都夠做

睇返highlight, Ruler最乜勁

好快就頂唔緊

Fly唔再pick Zoe
Pick下Liss Urgot
等隊友carry 夠做

叫Cuvee打mid
Roach 打top

等睇班LCK粉吹到griffin宇宙第一內定S9冠軍

變創世神了

Lol耶穌
Lol上帝
Lol佛祖

有無人覺得chovy隻刀女好撚痴線

點解冇晒LPL粉吹世一RNG

同埋佢個樣好好

最接近grf既隊係唔係dwg

本來以為Tarzan會屌打花生
點知Fly先係比人屌打個個

k盃入面，真係有來有往的應該係AFs，DW歌幾場都似一面倒

LoL之神係咩料

一個jungle仔 咩成就都未有 過咗今晚先岩岩有個k杯

LoL之神

某啲人啲說話真係睇到人起哂雞皮

冇「之神」咁誇張
但事實就係其他選手都公開讚佢勁到癲
但連登仔

一上LCK就拎regular第2+playoff第2
輸都係打到最後一場bo 全部冇咩大賽經驗嘅新仔
比人講到咩都唔係咁

引述職業選手講野都比人屌真係有d慘

其實質疑LOL之神既人閱讀理解係咪有問題,上面已經重覆左幾次係韓國職業話TARZEN係LOL之神, 唔係連登仔覺得, 只係引述職業選手既話黎帶出TARZEN係勁, 但並冇認同或者否認或者就LOL之神稱號作出任何表態

笑撚死
一開始咪話覺得呢條友真係勁,不過話佢係lol之神會唔會過份左小小囉
幾撚時有講過佢廢

呢句lol之神係咪又係最強聯盟既傑作

有無手足跟我一齊支持2019既AF

冇

老實講依家lck有邊個jg勁得過tarzan
我唔覺得有人會覺得tarzan唔係最勁
依家係講緊話佢lol之神太誇姐
再者係咪有人咁講都未知啦 又無source
你話有職業選手話佢勁我信呀
但話佢lol之神就真係好中2

BANG係幾個月前一場直播, 果陣TARZEN用緊中路齊勒斯,之後玩到好勁, BANG就話不愧係LOL之神, 段片係LOL HIGHLIGHT 個頻道有,但頻道太多片,我搵唔番

屌 原來真係有

屌

花式炒車

中二bang

我覺得佢好似Faith果個Sky

係咪已經無哂kt fans 新人先唔講Smeb仲要變埋廢老

Faith 嗰個sky 就算把啦
Chovy 夠幼

Bang而家轉咗會係地底泥喎
Teddy>>>>>>>>>>Bang

低調fans
支持Smeb Score BDD

好似唔係喎巴打

Smeb

又係你個skt狗

前幾頁拗咗咁講 一有圖就唔見晒人

Teddy>>>>>>>Bang
我quote前幾日d 巴打講

等skt match up

呢個PO無以前一開始咁過癮了
可能係自己太忙無時間follow返D消息

你班傻西

佢個LoL之神係佢個韓服帳號名嚟，所以啲選手先咁叫佢，之後輸咗比KT/geng就改咗新名

LoL之神

連登係一個見高拜見低踩既地方
留名等睇grf喺s9好似lz/kz咁做內戰王 出到世界賽食屎
之後捧佢班友就潛哂水

新年快樂！來年請大家繼續支持TSM！

大家新年快樂

新年快樂

tsm
skt

anyway大家新年快樂

希望今年teddy 是但拎一個冠軍

呢個post第幾個年頭？

第一個post係咪仲係s6

應該係17年夏季

咪撚玩啦 G持呢隊垃圾

唔好唔記得s7 skt+s8 kz spring都無敵咁款

不過呢隊grf應該頂到msi既

其實kz s7 summer未打geng之前先似
S8佢地唔似

而家RNG有香港人
RNG WIN=香港之光

原來前排廠長同092打rank互屌

SHIT
果個曼聯愛折射有冇野回應
今次真係柒到甩碌
LOL之神

見你咁麻煩搵多條比你啦

Your ori match 0/11 zz

唔知第日riot又鳩改meta GRF會變成點就真
根本meta決定一定

Link ?
好想睇

2個都...

估唔到竟然係 0/9/2 條 ON9仔忍唔住嘴炮先

都係S8一季咋喎

笑人井底蛙係唔應該架

預言家

Build around 廢老smeb

Derek Cheung
2018年12月30日 14:10 ·
謝謝媒體和粉絲關注，將會有一位韓援，等官方審批後才能公佈，希望在開季第二週可以上陣🙏🏻🙏🏻 預祝大家新年快樂

你地恨到啦

HKA BLANK

唔好睇少blank, 佢顛起上嚟 faker 都頂唔住

黎到會唔會好似木金咁撚LMS先

Pawn

BLANK子真的不了

一陣個「韓仔」係lms 都打唔起 , 真係邊到都唔洗再去

講真, 有邊個LMS的韓仔係真係打得起的....

上年switch 算係咁啦

stitch? Deul都ok架 但M17 d人....

仲有AFR個rainbow都幾勁
不過咁耐以黎d韓仔去到lms打得耐都會弱化

冇計啦 , 當你技術勁過對面 , 但自己其他線同jg 爆線

咁你就眼白白睇住d 兵入人地塔底俾人慢慢食都唔敢壓前

之後想跑線幫上下 , 又分分鐘俾人一齊雙殺埋

跟jg 入野區又唔夠人打

久而久之咪咩鳩都做唔到等輸

最尾就會一齊同化變廢

韓仔過lms都係貪易入wc做跳板姐
有少少表現嗰啲一兩年都走

如果打好少少俾番lpl 睇中就爽

打得好少早就EU NA 火雞
LMS比狗屌

其實係crash

主要係lms個程度咁屎
好易同化

問題係入唔到國際賽場
根本唔會有人留意到你
依家已經唔似當年咁易係solo q 度畀人揀到出嚟㗎啦
大家都知solo q 表現好唔代表識得打比賽
就算揀到都係做實習生
反而你嚟LMS 打到去WC 打得好啲有啲表現
就可能直接有隊搵你做正選

lms 應該好快冇三張門票

幾時有比賽

如果MSI 4強不入的話應該差唔多要CUT一張門票了....
然後降到同越南同級

Btw英皇玩埋今年都唔玩lms

一係同其他聯賽合併 , 一係聯盟化

淨係用「比較易有得打wc 」呢樣野 , 好難再引到新既金主投資

有無人覺得果個姜濤 好撚似BANG

邊度睇到

Toyz開台話佢下年可能冇野撈

豬rex第一年就打到世界賽睇黎都係搵唔到錢
定係英皇想同人夾錢轉玩lpl

76又變失業仔，𣎴過76咁醒應該同英皇簽左藝員約

唔覺
咪拎條垃圾同bang比

甜甜的呢真係好撚嘈

又上大陸節目又開始拍vlog
點會冇野撈呀佢

拎呢條友同bang比

睇返game2重播 chovy irelia 秒解liss招大快到
連招大個動畫都未出就已經解左

Dal da la ne

AF件新衫仲麻麻地

佢個勢怷應該慢慢轉做youtuber

英皇有屎老母 順便搞埋toy做youtuber

好悶呀
LCK 1月16 先開鑼

日日youtube j skt 等

我J 開jin air

小虎玩大逃殺mode 係咁比人搶人頭 搞到要錫AJ

HKA 個team 大家點睇

Ruler呢排都唔玩AD
玩yasuo

佢個pool太淺

寧願睇佢玩yasuo都唔想佢再攞ez出嚟喇
想做lck界裝b仔咩

Ezreal係而家meta最勁adc都唔俾人玩
嗰個3-18賽區淨係識用Ezreal 嘅 嗰時係咪Ezreal meta

講到用YASUO先贏到咁

冇話用yasuo先贏到呀，可能都贏唔到添
但隻meta最強adc都唔夠對面法師打，咁就梗係收埋啲ad角練新嘢啦

點唔夠對面法師打呀
定係你想講Fly點樣唔夠Chovy打

話說Galio改完之後勁撚到
之後開季應該Permaban

改左咩

申手黨

吓
唔係kespa個版本已經改咗用緊=.=?

QW高傷咗
R冇減傷
(如果冇記錯)

係
Kespa已經係pick or ban 嘅champ
但嚟緊S9 仲係未nerf

我覺得佢改走完R個減傷 應該減返少少CD比佢

比賽太勁

唔洗啦 過兩個patch tp應該又會改番轉頭

裝你個閪咩大陸仔

有冇人知blank依家去左邊
話哂一冠一亞
擁有冠軍戒指既男人

KZ竟然會要之前OG果條廢材中路

等緊hka 都有機會係佢

Pawn佢地都要得落啦

月球輔助仲廢

Rascal 其實都好廢
成隊得Deft子正常

mata韓服第一

西門終於唔打

一早講左會收皮

估唔到有得睇deft子舉重成季

有無人玩LOL 成日無啦啦沒有回應？
發現好多人都有呢個問題，話係官方問題

31號

Gen.G vs KT

隻新英痴q線 copy大技 有可以拉人

打錯野 係可以位移+暈/減速/治療

好痴線

睇左幾左kr rank highlight faker vs 佢隻sub
對線最多都係46波 faker 輸多

老啦

新英d技痴線

q高攻+ 2次緩速

一招w可以突進，扣人血，仲要回血，回血量仲要250+0.4 ap,血量低過40%回double
後期咪一下回1000

招e 2段移位突進+擊飛

R偷人R仲要計返ap

Global Bam

新出既英雄往往都有好多控場

jag套野

智障設計，全能咁滯

幾時開季?

樓上有圖

LOL幾時新一季?

S9

而家啲英冇cc玩閪到咩

琴晚見nb3玩
LV3+40%CDR
招R 10秒用一次

Kalista 改咗 會唔會變返meta

vayne會唔會勁過頭

新英講緊每15秒就偷到一次大
會唔會太撚癡線

15秒一次大都冇用阿....
偷左一次短時間內都唔可以再偷同一個人的大

RNG Vayne

而家真係玩唔到lol
d 新英屈到玩唔到

小狗死了

次次睇新英一係覺得好撚勁
一係覺得好撚廢
玩玩下就唔會覺特別OP

LCK power ranking

重組後既老牌戰隊VS新世代GRIFFIN，成件事好撚正

最近係度考古
S8之前既LPL有咩比較輝煌既Moments ?

2017 Worlds semifinals
SKT 3-2 RNG

小狗倒了

s3/s4 worlds final
s5 msi champ
s7 rift rival
iem都計就有埋s2既we

IPL5呀

AF仲排第4

太史前記錯
Sor

GenG vs SKT

Teddy刀女勁到 招暈放得勁快

S9 rank幾時開始

狗頭勁好打 （中期）

中路打LB用狗頭就得

又唔覺特別快

幾時先有lck

下個POST可以叫S9賽事討論區

TSM Akaadian joins from TSM Academy. Grig becomes inactive.

條友係咪比個大隻仔打撚斷手先有得入tsm

TSM 要Grig 踢走mike yeung真係on99
不過mike yeung 慣口shyvana pick 又真係唔抵幫

慘
唔怪得唔見佢solo q
之前明明rank 1

我覺得好正常

自從入左去TSM真係變到屎咁
同埋做得TSM打野都係要做狗+坦
佢自己好似玩開打手果堆
打左半季都係咁 仲衰撚過大清

不過我都唔係幾鍾意grig